講真真係好想打柒第一個頂爛市既人

講緊舊時5,6年前女仔真係唔難識，係fb又好，討論區又好，簡單一句「hi,be fd,你咩台？不如我地sms傾過計？」就已經識到個女仔

真心依家香港啲女俾你地寵壞哂
先唔講真係索果班，依家係連啲豬扒都係度扮上菜

依家後生果輩，溝女寵到上天咁，人地要乜就俾乜，你話係你女朋友都話姐，點知原來你仲溝緊你就已經帶人食過千蚊嘢，送人幾千蚊嘢。

以前90頭果班女仔出去食飯真係識得自己拎銀包出嚟，依家果啲？連做下樣都懶

到底新一代既後生一輩到底點諗？我真係睇唔透，其實係咪做兵仔做狗仔特別開心？

好憎人做壞規矩
獻媚呢家嘢，華人社會特别多

明明以前識女仔朋友輕輕鬆鬆，依家難到呢

豬扒好少理佢地
btw,有女朋友，只不過係見身邊好多朋友做兵有感而發姐

你的樣子如何，

唔係我呀
btw我講既係事實

以前冇相都約到女出黎

班友始終唔明白，溝女唔需要靠送野請食飯
咁一定有班女係要你睇你“付出”既，但果d女大家最好敬而遠之

岩呀，啲女仔會主動好多

樓豬唔好唔開心喇
塊豬扒唔識貨先唔受你溝姐

我一路都相信，如果一條女係對你有意的話，其實就算你當佢狗咁洗，佢都係會同你一齊

反之你就算做到咁，個女仔只會覺得你好checp,個人價值低左，人地又點會同你一齊，就算好彩佢真係同你一齊左，你都係俾人食住

我有女朋友咖啦，豬扒交俾你地啦，我一向唔食豬

呢樣真 比班狗公寵壞

根本就多得佢地唔少

以為講緊打工頂爛市果班

其實都差無幾

絕對同意樓主 想講好耐

頂爛市既人死全家
利申：金融佬

因為而家連d豬閪都扮上菜，做ptgf乜柒都唔做得都收幾舊水一個鐘 變相d女個個都覺得自己高質

時代唔同啦 阿叔

你有幾何見到apple求你買佢部機，要搞特價速銷？戀愛都係同一道理

以為講緊我

agree,班死毒撚比成k蚊ptgf拖手仔

唔同就係因為你班細路係都要去當兵姐

上次去食飯先見倒隔離枱對男女，憑佢地對話應該係第一次見，見佢地傾傾下計，個男仔突然喺枱底拎咗盒千幾蚊嘅禮物送比個女仔，仲懶醒咁講句“見面禮”

原來而家第一次見面就要咁大手筆…痴撚線…

的確係好多人,溝女果陣做爛市,得手之後就呻條女呢樣果樣,明明係佢縱壞,呢D人真係唔抵可憐

仲有口叫人阿叔
有人唔做走去做狗 仲要乜都冇 比人呃錢呃感情

而家班女有邊個睇心
個個睇金 睇樣架啦

覺唔覺以前啲純種毒撚已經買少見少
呢堆人投入返市場，咁需求大左，供應方咪吊高黎賣

講得好 一街女都係女神

不嬲呢班負責買單 d妖豔賤貨一埋身 佢地鳩都硬埋

靚既又唔夠人爭 豬既扮上菜又覺得唔值得去哂錢溝

之前份樓面pt 辛辛苦苦做成日先得幾舊
果班臭雞拖下手就呃左我成日糧
所以會做樓面既女仔識得過

做狗做到入哂腦

有係有既，我女朋友都唔睇金
利申：可能家境太好

咁有中間咖嘛，果啲豬西如非必要我連嘢都少講

唔知點解有種古裝片既feel

一句講晒

鬼叫你班狗公見女就叫女神咩
普通到喊嘅妹妹仔IG 都可以有過萬followers

以前90頭果班女仔出去食飯真係識得自己拎銀包出嚟？
你講緊笑？ 以前啲女更加唔會比錢，男人拍拖比哂係正常

一打送比你

垃圾

你係大陸生活左幾耐？

寵乜撚姐，冇錢唔好撚學人溝女啦 講乜鳩以前以前
時代唔撚同啦跟住時代變啦 唔肯跟就柄撚埋一二面啦死老野

其實而家電視劇都煲到啲仔溝女好似求女咁

而家識女仔都好易wo 攬黎攬去都得
利申hehe

廿尾30頭啲女都仲擺緊款

其實 我覺得係之前既社會冇咁多物質 冇咁多追求
反而依加新呢代幸福左 追求自然多左 追求多左要求自然
取而代之 人們諗野複雜左

多左計算

唔係講緊上一代喎
講緊5-6年前咋嘛

I mean 90後

岩呀
同男仔（普通朋友）食飯俾返錢佢佢都已經叫我女神
搞到我唔知俾咩反應好

依個年代d男仔自動做狗
完全唔洗逼，無得輸

明明係啲女要搵人養佢
我都唔撚明點解低三下四嘅會係班男人

應該係打死第一個係唔係都嗌女神既人
而家啲人覺得女神 就係靚女咁解
少左人講靚女

新一代有老豆老母畀零用錢 個個星期千千聲
你仲停留緊死讀爛讀仲要搵補習賺雞碎嘅時代

仲以為你講d fg頂爛市
依2種人都要比狗屌

同女朋友係中同，91
(雖然大學都就嚟畢業先一齊)
會一人一餐輪流俾錢
但大家都想幫對方慳
結果每次到另一方俾錢就嗌住要食頹飯

而家兩個都做咗幾年嘢，銀包鬆動咗
但依然堅守住一人一餐

個社會好似樣>一切就真
根本唔係淨係個樣生得靚就女神
何況有好多根本唔靚

化妝解決問題

化下妝就話晒事
仲可以二次投胎

對我又無乜影響
都係照溝到女
不過多左厹埋女友身就真既，可能係d人難溝女既附帶影響

根本係依加個代冇撚晒自信
唔覺得自己有吸引力
咪唯有用錢吸引啲女

我女朋友都係咁，真係要好好珍惜

岩呀

唔係溝唔到
係佢地變得要求多多

豬個班先係問題

時代唔同左唔代表要做狗咖

Even個個星期千千聲都唔係代表要洗係一個對自己冇感覺既人身上下話
做人做狗自己決定，心態問題既姐

btw,我以前啲中同好多都有錢仔，個個星期點止幾千，都冇咁樣揮金如土啦

想要乜就有乜
佢地沉得船既仔反而就係啲乜都唔俾佢既人

12隻廢物負皮

連豬閪都收兵
咁仲有乜好講

認真寧願單身叫雞都唔會去同d 兵爭d 所謂女神

... 而家既形勢更加唔可以咁易滿足佢地

啱啊 正皮

講真d女神又咪係part time 做雞，
佢地送千幾蚊見面禮，你比千幾蚊可以幫佢女神洗埋臉，做人做狗自己揀

其實最拜金嘅年齡層一定係20-25歲
16-20歲嘅學生妹無想像中咁貪錢

供求問題

味撚就係
我記得之前玩yahoo d濕尻卓球 game都識到女 問佢地令電話又易 可惜個陣得10歲

依樣真呀

係普遍d人進取左
就算明知你有男朋友 都會照埋身等機會
心諗 彈開d la死厹

連登都有好多 成日都話男未婚女未嫁

其實好大部分都係因為d傳媒吹噓d男人對自己條女幾好
又話男人應該點點點 d濕鳩雜誌

仲有一部分就係d完全好似科幻片情節既on9韓劇
D女人睇完以為世界上真係有呢樣野
就好似聖經呢d科幻小說都有人信一樣

你由90年代溝女溝到2017年?

咩以前果班女點? 依家依班女點點?

你唔提我都無印象

以前求鳩其 hi, be fd?

佢話ok 就問咩台,

同台就識到

o個陣FB都未有囉不過

仲有d乜柒濕鳩page
成鳩日叫春都算,你叫春自己死埋一二邊叫
但佢係要整d濕鳩圖「男生應該點點點對女生」、「做到以下xx點的男生才值得你愛」
屌你老味好心啦

另外就係果d乜春大大與小妹既page
仆你個街,你地咁樣相處,條仔鐘意比條女食住,唔撚代表你要宣揚呢個概念架喎
睇呢d page既女人又係痴撚線

窮閪最撚貪錢

電視劇電影都係啦

不過以前識女真係易 而家係講緊一般樣既女眼角都好高

有樓有高潮個條女我深信唔只一個

其實而家班中女好多都擺款

啲女串左就一定架啦

而樣一定 同埋新一代d仔毒左好多

狗屎垃圾都做ptgf

都買唔到樓 啲錢留黎做乜撚

所以而家識女仔都要帶眼識人